想借錢又借唔到

有冇人係想借錢又借唔到？